1000蚊plan

1。甘馬

你個plan壞左

2。森林

燈力無邊

3。車

樓主又中

屌你老母

燈撚到仆街

原來咁中得既

入黎同我老4鬥燈啦

咁就輸2k

4。鹿

2100第五場

又反手

幾時出下場

而家

1。甘馬❌❌
2。森林✅
3。車路❌❌
4。鹿島❌❌
5。西灣❌❌
6。米杜
7。韋根

8。賓菲-1

係咪改錯名 應該叫無限1000蚊plan